(TG) 扮工吹水谷

小弟新開咗個谷，歡迎大家加入與陌生人展開激情對話
-入邊有巴有絲（比例一半半）
-定期谷聚
-乜鳩都吹
-咸甜皆宜

但00後者，太厹者可以直接㩒返回上一頁

Push

推

谷Link已改，要入谷可以先pm我

再推post

敝谷現正招收新會然，男女不拘。

想入可以先pm我TG，多謝支持

push

你做乜尻？

推

加我tg 我再你哋入谷

入唔到

Add我TG 我加你入去

推

入谷可先加我TG 我加你哋入谷

推

想入谷可以直接先pm我 我加你入谷